{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000100704",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 플레이비치풀빌라(19.7월신축)"
    },
    "text": "プレイビーチプールヴィラは浦項に位置するペンションで、22時以降に入室する場合は予めご連絡ください。スパとバーベキューパーティーを楽しむことができ、スパを利用する際には入浴剤の使用が不可であり、不注意による故障発生時には修理費が請求されることがあります。バーベキューをご利用の際には追加料金が発生し、火災にご注意ください。また、児童と乳児の同伴時には安全に留意しなければならず、インターネットはすべての客室で使用可能です。プールは個別プールとスイミングスパプールがあり、利用料金はぬるま湯料金が別途発生します。駐車スペースが可能で、ペンションが海水浴場の近くに位置しているので、大通簡易海水浴場など周辺観光地を楽しめます。水上レジャーも割引が可能で、周辺の観光地としては五島海水浴場、虎尾岬、近代文化駅交差点、竹島市場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プレイビーチプールヴィラはどこに位置していますか？",
            "answer": "プレイビーチプールヴィラは浦項に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プレイビーチプールヴィラでは何時以降に入室する場合は予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "プレイビーチプールヴィラでは22時以降に入室する場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "プレイビーチプールヴィラではスパとバーベキューパーティーを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、プレイビーチプールヴィラではスパとバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プレイビーチプールヴィラのスパ利用時には何を注意する必要がありますか？",
            "answer": "プレイビーチプールヴィラのスパ利用時には入浴剤の使用が不可であり、不注意による故障発生時には修理費が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プレイビーチプールヴィラでバーベキューを利用する際には何か追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、プレイビーチプールヴィラでバーベキューを利用する際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プレイビーチプールヴィラで火災に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、プレイビーチプールヴィラでバーベキューを利用する際には火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "プレイビーチプールヴィラで児童と乳児の同伴時には何か留意する必要がありますか？",
            "answer": "プレイビーチプールヴィラで児童と乳児の同伴時には安全に留意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プレイビーチプールヴィラの客室でインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、プレイビーチプールヴィラのすべての客室でインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プレイビーチプールヴィラにはどのようなプールがありますか？",
            "answer": "プレイビーチプールヴィラには個別プールとスイミングスパプールがあります。"
        },
        {
            "question": "プレイビーチプールヴィラのプール利用料金には何か別途料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、プレイビーチプールヴィラのプール利用料金にはぬるま湯料金が別途発生します。"
        },
        {
            "question": "プレイビーチプールヴィラの駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、プレイビーチプールヴィラには駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "プレイビーチプールヴィラの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "プレイビーチプールヴィラの周辺には大通簡易海水浴場や五島海水浴場、虎尾岬、近代文化駅交差点、竹島市場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "プレイビーチプールヴィラでは水上レジャーを割引で利用することができますか？",
            "answer": "はい、プレイビーチプールヴィラでは水上レジャーを割引で利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 723
    }
}